#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./toolkit/chrome/global/aboutTelemetry.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-28 16:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # Note to translators:
#. # - %1$S will be replaced by brandFullName
#. # - %2$S will be replaced with the value of the toolkit.telemetry.server_owner preference
#: pageSubtitle
msgid ""
"This page shows the information about performance, hardware, usage and "
"customizations collected by Telemetry. This information is submitted to %1$S "
"to help improve %2$S."
msgstr ""
"此頁面顯示 Telemetry 所收集到效能、硬體設定、使用程度、以及自訂選項的相關資"
"訊。此資訊將會傳送到 %1$S 以幫助改善 %2$S。"

#: generalDataHeadingName
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: generalDataHeadingValue
#, fuzzy
msgctxt "generalDataHeadingValue"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: slowSqlMain
msgid "Slow SQL Statements on Main Thread"
msgstr "主要執行緒上的慢速 SQL 陳述式"

#: slowSqlOther
msgid "Slow SQL Statements on Helper Threads"
msgstr "Helper 執行緒中的慢速 SQL 陳述句"

#: slowSqlHits
msgid "Hits"
msgstr "數量"

#: slowSqlAverage
msgid "Avg. Time (ms)"
msgstr "平均時間 (ms)"

#: slowSqlStatement
msgid "Statement"
msgstr "陳述句"

#. # Note to translators:
#. # - The %1$S will be replaced with the number of the hang
#. # - The %2$S will be replaced with the duration of the hang
#: chrome-hangs-title
msgid "Hang Report #%1$S (%2$S seconds)"
msgstr "停滯報告 #%1$S (%2$S 秒)"

#. # Note to translators:
#. # - The %1$S will be replaced with the number of the late write
#: late-writes-title
msgid "Late Write #%1$S"
msgstr "慢速寫入 #%1$S"

#: stackTitle
msgid "Stack:"
msgstr "堆疊:"

#: memoryMapTitle
msgid "Memory map:"
msgstr "記憶體地圖:"

#: errorFetchingSymbols
msgid ""
"An error occurred while fetching symbols. Check that you are connected to "
"the Internet and try again."
msgstr "取回符號時發生錯誤。請確定您已連線到網路並再試一次。"

#: histogramSamples
msgid "samples"
msgstr "樣本數"

#: histogramAverage
msgid "average"
msgstr "平均"

#: histogramSum
msgid "sum"
msgstr "總數"

#: histogramCopy
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: disableTelemetry
msgid "Disable Telemetry"
msgstr "停用 Telemetry"

#: enableTelemetry
msgid "Enable Telemetry"
msgstr "啟用 Telemetry"

#: keysHeader
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#: valuesHeader
#, fuzzy
msgctxt "valuesHeader"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: addonTableID
msgid "Add-on ID"
msgstr "附加元件 ID"

#: addonTableDetails
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#. # Note to translators:
#. # - The %1$S will be replaced with the name of an Add-on Provider (e.g. "XPI", "Plugin")
#: addonProvider
msgid "%1$S Provider"
msgstr "%1$S 提供者"
